回應示威行動的大包圍答案！！！

我相信民間記者會的用意係用來打輿論戰
所以我覺得記者會的大原則係明確將責任推向政府同警察，具體野唔使咁老實講清楚

Q回應玉可俱焚同行動如何升級的大包圍答法（根據梁天琦說法，針對呢兩個月的情況重新整理）

A
有公權力的, 永遠有主導權，我地唔係大台，我答唔到你市民自發的抗爭行動會如何升級。但我可以講，香港市民的示威行動一直係被動的，示威行動的演化完全係視乎政府如何回應，可惜因為林鄭的專橫，一直無諗過如何平息民憤，每次政府的記者會只係加劇矛盾，仲將自己的行政失誤推到中國政府同香港市民頭上。

我要重申，自６月以來，特區政府唔係冇機會平息紛爭。如果冇強推送中惡法，唔會有６月９日１００萬；如果林鄭一早撤回，就唔會有６１２包圍立會；如果６１２警察克制唔濫權或即時成立獨立調查委員會，就唔會有６月１６日２００萬人；如果冇７２１元朗警黑合作，就唔會有後來的針對警察的示威行動。所有示威行動都係因為政府的暴力、冷漠、無視而引發。

所以希望公眾可以明白所以示威行動背後的原因、問題的核心係邊個人促成？

推到下次民間記者會

推到下次民間記者會X20

推到下次民間記者會X30

冇人理?????

推

幫推

推到民間記者會睇到

個人認為最後應該同各大市民道歉
無論點都好事實係阻到其它市民
同埋盡可能唔好用太強硬既口氣
最好比人感覺到我地係好無助 但無辨法唔企出來

要禮貌還擊

一定要明確推個波俾政府

標題唔嘩眾取寵真係冇人睇？

今日有記者問有冇底線，都要咁答